有無人好佩服會員New_God_美斯？

風雨飄搖之下仲可以咁堅持開TVB即討post

佢無開十二傳說 算係收歛左

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

一個完全封鎖就ok

第一個唔係佢開架咩

好似唔心係

中美和好咗未

Block 左好耐

佢好多時間 睇電視

佢有俸祿的

同黑警一樣有人工收㗎

痴撚線

Btw 727 元朗見